各位市民建議你哋罷搭港鐵

原來港鐵係保護唔到乘客嘅安全

Push

照搭，但特別方法入閘